［生意薄淡不如賭博］今晚瑞典聯賽重心

同路既一齊嗌，唔同路既幫手燈一燈

叫埋 tvb郭生睇 佢最期待